# Reunião - UI, Requisitos (substituir pelos verdadeiros cargos)

## **Data:** dd/mm/yyy

## **Motivo:** explicar o motivo da reunião e em que consiste.

## **Participantes**
- [ ] membro 1
- [ ] membro 2
- [ ] membro 3
- [ ] ...

**Total de participantes:** nºpresentes/nºtotal

